12月31日「迪士尼奇妙倒數派對」將會取消。

海馬呢

派枕頭果間？

盛智文呢？

老蘭有黑警保護。怕咩

??仲可以係邊倒數？？

贏左場架，輸左個家！

有黑警＝無生意

蘭桂坊呢？

source

尖東海傍？

姓鄭果個新K11有無首年除夕倒數？

上次萬聖節都無封啦。

咁奇妙

佢驚黨鐵無啦啦封站。班客仔要係佢度過夜。